{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021465",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 대흥 베스트인시티 호텔"
    },
    "text": "利用案内台室および宿泊入室時間は業者の規定に基づいて決定されます。 客室は基本的に2名基準金額であり、人数追加の際に追加料金が発生します。 祝日の前後には料金が変動する場合があります。 客室内の騒音や他人への被害が懸念される場合、強制退室措置が取られることがあります。 未成年者は出入りが制限され、身分証明書の確認が要求される場合があります。 未成年者が代理予約を確認する場合は、退室措置となり、払い戻しはできません。 ホテルの器物破損や盗難が発生した場合、損害賠償が請求されることがあります。 朝食の提供は、政府の集合禁止命令により一時的に制限される場合があります。 未成年者のチェックインは保護者がいない場合は禁止されており、アプリ予約者の入室も不可能であり、キャンセルもできません。 さらに、パーティー風船やパーティー用品によって壁紙や客室が毀損される場合、補償費用が請求されることがありますのでご注意ください。 [ネットフリックスサービス停止緊急お知らせ] 現在、一部のアカウントがランダムにサービス停止され、利用できない状況です。 これはネットフリックス本社で個人アカウントを宿泊施設で使用すること(非事業用アカウントを事業場で使用)に対して無作為に停止処理したものと推定されます。 停止したアカウントの処理は早急に行われる予定ですが、多少時間がかかると予想されます。 エアコンは高圧洗浄と消毒が完了しました。 頻繫に関してはセスコと協業して寝具類や器物の点検とエアロゾル噴霧サービスが完了しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "利用案内台室および宿泊入室時間は何に基づいて決定されますか？",
            "answer": "利用案内台室および宿泊入室時間は業者の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "客室は基本的に2名基準金額であり、人数追加の際に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "祝日の前後には何か料金が変動する場合がありますか？",
            "answer": "祝日の前後には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での騒音や他人への被害が懸念される場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "客室内での騒音や他人への被害が懸念される場合、強制退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は何か制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は出入りが制限され、身分証明書の確認が要求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が代理予約を確認する場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "未成年者が代理予約を確認する場合は、退室措置となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの器物破損や盗難が発生した場合、何が請求されることがありますか？",
            "answer": "ホテルの器物破損や盗難が発生した場合、損害賠償が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供は何によって制限されることがありますか？",
            "answer": "朝食の提供は、政府の集合禁止命令により一時的に制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者のチェックインはどのような制限がありますか？",
            "answer": "未成年者のチェックインは保護者がいない場合は禁止されており、アプリ予約者の入室も不可能であり、キャンセルもできません。"
        },
        {
            "question": "パーティー風船やパーティー用品によって何が起こることがありますか？",
            "answer": "パーティー風船やパーティー用品によって壁紙や客室が毀損される場合、補償費用が請求されることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "[ネットフリックスサービス停止緊急お知らせ] なぜ一部のアカウントが停止されているのですか？",
            "answer": "現在、一部のアカウントがランダムにサービス停止され、利用できない状況です。これはネットフリックス本社で個人アカウントを宿泊施設で使用すること(非事業用アカウントを事業場で使用)に対して無作為に停止処理したものと推定されます。"
        },
        {
            "question": "[ネットフリックスサービス停止緊急お知らせ] 停止したアカウントの処理はいつ行われますか？",
            "answer": "停止したアカウントの処理は早急に行われる予定ですが、多少時間がかかると予想されます。"
        },
        {
            "question": "エアコンにはどのような消毒措置が取られましたか？",
            "answer": "エアコンは高圧洗浄と消毒が完了しました。"
        },
        {
            "question": "寝具類や器物に関しては何の点検やサービスが行われましたか？",
            "answer": "寝具類や器物に関してはセスコと協業して点検やエアロゾル噴霧サービスが完了しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 759
    }
}